all cause death 2018 vs 2020...

第二個post 回咗
呢度回埋

入面個數字係2月先開始

所以death per day 係~8172
平均每日死多5%人